有時心諗 恐懼撚真係咁多咩

今日路過樓下，廢老唔在話下，有d後生既都做恐懼撚驗

我心諗驗完唔會中咩，白痴

中咗嘅話 有病徵就會睇醫生
無病徵就當無事發生

根本唔需要驗

果d白痴恐懼撚 冇病徵都驗

整兩整驗果陣中招就搞笑